[BLINK] BLACKPINK討論區(46) #BLACKPINKxCOACHELLA

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
WiNE_LiSA @WiNE_LiSA327
Mystery Lover @Mystery327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

留名

Coachella正

bitchhhhhhhhhhhhh

啱啱好

岩岩好廁所位爆Po

KTL

Kill this love!!!!!!!!

好撚high

好正

好撚正

JENJEN BB無令我地失望

收音好左

Rose正到

DKWTD

集體拖地

rose無唱

阿秀

隻舞真係編得唔好
還不如佢地自己行行企企

隻舞雙手都要舉起 點唱

UUUUUUUUUUUU~~~~

Jisoo高音正到

KICK IT

ROSE lol

隻舞真係 會唔會畀人話佢地咪嘴又剩

kick them

傻妹遲左行入去

Rosé企錯位？

事實係唔咪都會俾人話係咪 理撚得佢地

有無咪嘴 現場一聽就知

下一次應該係hope not喇

Lisa SWAG

有個粉絲叫得好大聲

好鍾意依段

Jennie跳到

SEE U LATER BOIIIIIII

See you later

Rosé頂帽

我首hope not呢

睇埋先食lunch

最後下話

Jenlisa又互相挑逗

最後係玩火

你個咸濕Lisa

玩火

玩火！！

PWF

my love is on fire

now burn baby burn

聽個live有坐過山車嘅感覺好撚high啊

LISA

現場一定好撚high

好惡

彩瑛高音

ending pose 唔同左

基本上 等於睇咗大半個演唱會

但sure thing 重係韓場專有
唔知歐美個邊會唔會有

Jisoo

LAST 2

秀式英文

Boombayah

枝薯: WE 粒 UUUUU

No

High到盡頭

句blackpink in your area大聲到

成場一齊叫“BLQCKPINK IN YOUR AREA”

到底會唔會拖地

彩瑛勁撚到

無拖到

ROSE 比左個心心LISA

彩瑛好撚唱得

Rose氣場全開 啲表情多到 好正

D LIKES多左4萬

as if it's your last

呢首一定放最後

Lisa段rap 真係好型

個鏡頭係咁影住我老婆條裙仔

不過見佢最後都唔多夠氣rap

Lisa 記企位記得好認真

Main Dancer

Coachella - BEST STAGE PERFORMANCE EVER

應該會有blackpink diary

Rose想喊

拉番前面再聽過先

THAT WAS SO GOOD

Jennie 佢地3個已經 enjoy 到唔理個企位，但 Lisa 仍然堅守要企啱位

有個FANS大叫THAT WAS SO GOOD

完左好空虛

今次chur過演唱會好多

下個禮拜仲要chur多次

好似55分鐘

Chur 到仆街
辛苦了

睇完，好撚正

好趕 一唱完就即刻下首

美中不足係真係無hope not聽

有無人覺得Rose今場有啲似shakira

今次真係好撚正 成場休息得好笑 但連續唱咁多首 到後面仲越唱越勁 越嚟越highCoachella - BEST STAGE PERFORMANCE EVER

Bye Li bye Li hea

JENJEN每次都

今次可以吹十年

bitch 나는 solo

老婆好型呀

已經二周目緊

配上一條少少低胸嘅裙仔

Rosé好high

愈來愈期待rose solo 好鍾意佢自信嗰陣 有時韓文可能唔係佢第一語言所以會怕醜 但佢氣場全開嗰陣真係好正

每次去外國或者講英文都好relax

鬼妹性格

重聽緊新果3首

不愧我喺開場前同佢加油

對彩英來講應該好似返左家鄉咁既感覺

>all concert
正到仆街

有冇playback架 去咗睇醫生miss咗

你拉返去前面

去番直播 拉番進度條過去咪得囉

Boombayah 一出個下突然毛管戙

下次唔洗睇醫生 睇BLACKPINK咩病都好返哂

我老婆世一

好撚Jeng啊

個show夠睇到下次cb了

又提啲傷心事

毛管戙

睇到Rose solo

BLACKPINK IN YOUR AREA !

已經DEL左

我blink 我自豪

炒熱氣氛神曲黎，次次一出都high爆全場睇頒獎禮啲reaction一出boombayah，極high

口哨出來果下都好正

新POST BINC

全條片都正
等download

係boombayah開頭飯拍
勁多人大嗌blackpink in your area

下咩黎 無印象嘅

好正啊

無印象係啱既 因為三芯兩意先形容到你

今晚唔loop返幾次都訓唔着

公海po 笑左
睇show 好過啦
成日追著啲view 數大字報

Live stream 唔識download
係咪要等佢完左轉片先得

down唔到

Down 緊喎

而家又得
頭先條google drive link冇得access

班鬼佬睇完stage係twitter吹奏緊

佢地咁唔滿意bp 仲會死入黎好波

收左錢

Yg 分身黎

睇返 JENJEN SOLO 果度D應援勁大聲

想睇人圍爐掛

Jennie 好攰
睇見都攰

推呀

Bot

比曬錢

YG快啲比錢我

世界首富YG通通買起來

又買

d 南亞bot 黎

我收左YG 20$ BLACKPINK

lm

出手咁高

YG幾時送飛畀我去睇BLACKPINK

頂爛市 收10蚊去睇con頂人數

我冇收錢都照刷

畀張VIP我喇 話曬都冇人睇

你唔係南亞
唔會有

究竟幾時有免費飛派到香港
又話BlackPink concert冇人買飛嘅

想收錢做黑粉

食兩家茶飯？

係黑粉先知架

好想買紫菜有BP飛啊

即係黑粉先有飛送

黑粉腦裏面幻想有飛派？

南亞先冇免費飛
去歐洲啦

5G啊 我見黑粉話場場都有飛送我好想要

係掛
我blink 清泉，真金白銀買飛支持

係啊 可止送飛 送埋應援燈

公海啲bp黑粉變咗某彈團黑粉
好慘慘豬

頂 澳洲一張black vip要2900hkd 我都買唔到

有無相睇下

求送飛

全部送不如送理四位靚女俾我

我上星期睇syd場vip都要3.3k

自己出海睇啦
BP討論區豈能有其他團出現

官網第一日已經賣曬啦 可能你戈張唔係官網？ 我買左張PINK VIP都要357AUD

4個都係我的

想去睇 話晒老婆鄉下
但係機票成6k真係唔掂

6k ok啦

最多請多幾日假玩轉機

你去我去

老婆鄉下係MEL

證明唔係老婆

咪又係澳洲

國泰來回MEL先4000hkd

我老婆係天使

班怨婦不嬲邊隊紅就黑邊隊

好癲

背景音樂黎
點有人識bp

睇真啲好似唔係coachella黎

有無讀唇專家解讀

你老婆

實係錄好左啦 D人都係YG比錢請番黎既東南亞FANS

屌放流料

我讀下先....
佢話想快啲表演完返屋企見我

睇link 都知咩相

嚇鬼死我

Coachella嗰段好似del咗

仲要大頭

下禮拜再睇live

不過又加左filter
麻麻地

三周目中

又掉野

咩?

uccu

好心佢整走上下兩行黑bar
睇電影咩呢家

佢地周中有無event?

想掉

等UMG爸爸公布

我仲諗緊頂帽邊到嚟

利狗

Rosé講英文有自信好多
把聲好sexy

朴巴頂綠帽

Aussie

Jennie 攰到位都位錯

又比人話hea 跳

收皮未

JENJEN體力咁差 仲要跳埋SOLO

呢個最真

阿秀typo

哩張相

痴線佢兩個靚到

啜啜

睇完coachella好似睇完個concert
band version嘅歌好正Lisa好叻女

頭先睇到一半趕住出門口
有冇人話比我知邊度有得睇返

瘋狂吹奏
yg請我做打手未
我會做好依份工 仲努力過5毛

美國隊長rosé

衰妹rose

cls

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

大長腿

我和彩英的小窩

牙你老母

唔好搞我女人 躝啦

好危險 明明以前冇飯冇人睇 依家多左咁多痴線佬ff我女人

你幾個癡線佬搞到個po好低汁

以前無飯果時 都已經有你依個痴線佬

可惜朴清已是前度
正牌老公介紹返

衰妹咁靚唔得架喎

岩牙 有飯冇飯都好 都會陪住佢

我係bp po唯一專一清泉

高汁user都反

音中候補都冇

臉紅同抽

又無現場又無碟無計啦

臉紅 抽 chen
bp izone都冇

睇下tmr yg歌謠r唔r到個一位

人歌計咁多音源同views 輕鬆啦

全場

Jisoo講英文好得意

我老婆正唔正

YG到底買左幾多人先可以做到咁既效果

播出黎架咋
邊有咁多錢

中間乜水

你地想睇既不拔牙

Diplo

live band stay 正撚到癲

Live version kick it

呢

kick it都係

Lisa 鏡頭

好正呀

邊度可以重溫岩岩先收工

PONYTAIL GIRL

上面有utube link你揾下

個YouTube live 最多拉翻去4個鐘前咋

我都想講佢今日個LOOK有D似

LISA D 陰好重gel
點跳點吹都唔郁

有劉海比較似名井南

WHO

仲有冇link 太多人睇唔到
懷疑班黑粉丁緊我老婆

芯西

邊個黎

我都唔識 剩係記得B華改過

唔急喇
佢地再cb 多次 我地都字cb 喇

以為會上到一億

直接down

kick it 好撚正
jennie un 得好正

送比大家 我Jen jen好叻叻

頭5: BTS BP BTS BP BTS

我bp目標破嘅係自己紀錄，其他唔參與

男團女團無咩好比

down 唔到

試下make a copy再down

都破唔少..

為刷而刷

根本就唔係首歌問題 名人效應

個個韓團都係咁架啦 我地都係冇乜問題既又
不過個數又真係癲左D
下次會唔會一億

CHAELISA

好想同bp 5p

超鍾意依shot

咁不嬲男團fans多過女團
有時祝福下其他團大發
有競爭Blackpink先會繼續進步

#BLACKPINK’s “Whistle” Becomes Their 5th MV To Hit 350 Million Views

好撚正 Rosé好啱金髮

女粉比男粉多都係其中之一個原因

有了但係咪無高清？

仲有女人癲啲

點會
好似小妹咁咪女粉
但少聽男團

扮乜真絲

睇負皮知咩事啦

Bp post無信任可言

見到最近出首歌啲英文詞增加
睇黎某彈團同Blackpink都已經識得點樣係外國市場生存

無話咩支唔支持其他團 有好歌一定支持 但係男團女團本來就無野好比
我聽咁多年歌都無幾可聽過有人會拎男歌手同女歌手比
同埋咁鍾意咁樣比果班女粉現實唔去同男人比

D膠粉好L煩 成日講埋曬咩屌打買榜女團

其實我都冇睇男團
唔知佢地做乜9成日拎bp 黎比
btw 佢地好似就入伍？

好似下年

係大芯西冇信任可言

咁顧掂自己團先啦
一入伍就散
你睇Big Bang

咁BB又未散 早兩日先見佢地上台

退伍先知

咁多個成員 實散 一年先入伍一至兩個 出曬黎都唔知幾時啦

公司點做野。。。
好心入哂伍先出道

太老喇 所以佢地公司已經出左TXT後備團

利申VIP

18即入伍咪得

＋1 VIP BLACKJACK BLINK YG粉

sor 無踩佢地嘅意思

你似公司粉多d喎

首先你唔知個團會唔會紅
其次你做訓練生>入伍>出返來都起碼個個廿幾歲
仲要唔知過幾多年先有人識 唔通組個大叔團出道咩

我成家都係追YG團喊出來

冇 因為細個係聽BIGBANG同2NE1大

睇公海post好似有被害妄想症咁成日話blink話要超越佢地，但我係依度冇睇到一個comment係講bp要超越任何人唔知佢地係邊度睇到feel到敵意，定同緊某啲東南亞blink講咁建議佢地去番東南亞論壇嘈
仲有外國媒體出嘅新聞都係咁比佢地講，明明唔關yg事

咁你紅得個2／3年又入伍
又要搞過第2隊。。。

叫佢地去BLACKPINK MV 留言睇啦 成班膠Army係到叫

咁勝利又爭唔落嘅
睇佢史好耐之前嚟香港concert食女就知

佢原嬲都鹹濕㗎啦

冇聽
係blaclpink 先開始睇
但都淨係睇一隊

不嬲*

清泉

我都淨係睇BLACKPINK

犯罪天團
唉希望Blackpink四位靚女生生性性

yg買新聞架
點會唔關事
billboard，itunes 個d都係垃圾榜黎
bp 上唔到第一嘅榜先公正

BP冇第一 咪真正實力囉

睇左bb 話勝利合集
好明顯個個都知
係勝利唔肯收手

如果真係Blackpink開始迷韓
通常都好後生下
VIP blackjack有番咁上下年紀

呢個真

屌佢講哂

YG 既團比起其他公司既團就係唔同 有特色 所以公司粉好正常

你亂講 我今年先19...

今日我見好多名人明星都開POST話走去睇BLACKPINK

比左錢佢地

無奈YG同時有啲on99 comeback sechelde
但以前YG首首大熱歌

最大熱係YG本人 屎忽都爛

老架啦

勝利我們一起走花路

我之前係鍾意2ne1，比啲歌吸引住，睇嗰場mana以為佢地會番黎，點知係goodbye stage，決心唔再睇kpop
過咗幾年，聽到whistle，驚為天人，就愛上咗bp，點知之後先發現 仆街又係YG

19都老架啦
睇下宜家啲新團果果2000後
後生過我地
利申19 also

bp 都後生過我

你又發咩神經

我都唔記得係邊到留意到bp

YG話出新女團已經留意到
Debut兩首歌即入坑

VIP + BLINK

我應該係睇rm jisoo 同jennie 個場先識佢地

ITZY????

你個名

睇Jisoo同李敏鎬拍廣告已經有留意下Jisoo

上世唔知做錯咩
今世要做歪豬飯

我之前唔睇kpop 的

Blackpink出度左幾個星期後就係bigbang 10週年韓場 個陣飛過去睇bb 周街都播boombayah同whistle

改唔返咋

有冇睇0to10 concert香港last場
仲回味緊

買唔到飛 之前韓國0to10 話入伍last場 所以先特登飛去睇 點知過排香港又開last場

比機會你再睇炸

希望Blackpink都可以有更多10年場

我反而空白期果段先追bb

10年後用返Coachella run down

以前真係冇咩人敢質疑BB 啲歌
等GD出伍親手操刀BP啲歌

GD

幾時先自己寫

BB 喺MAMA屌 MNET都冇事

GD先啱

我琴日先開始追bp
華b大神

咁之前係咪追t團

韓流元祖級歌手邊個敢屌番轉頭

之前PO左條T團某大頭相LINK喺度 你話呢

梁鉉錫先係韓團元祖

你都係

結果Flower Road首歌冇咩機會唱到Live

果次幫朋友問

監獄直播LIVE

其實唔係話反T團
但T團走唔出亞洲框框
同埋風格每次一樣行戀愛少女風
以前某女時代都會出下Rock風

題外話 所以上次YG借錢單嘢點？

死了，呢度好多芯t
巴打走先，呢度我頂著

首首都兒歌咁

勝利宜家都已經唔叫BigBang成員啦
BigBang變咗Blackpink規模

你都係其中一個

兒歌不是問題
但唔好首首都係
唔係引戰但長遠咁搞法唔掂

時間過得好快

宜家變到好charm好Jeng

睇番Jennie諗起佢喺GD That's XX個青澀少女look
仲有feat Black個look

戈時已經比人罵爆

痴線 一上twitter就見到一個站close一個站rest

intoblack 327% bloomingpink rest

不過Black好好聽
YG慢歌Black係繼眼鼻唇之後好聽

GD X ROSÉ戈首Without You都正

Ching ng sick ball la
我gd oppa無題天下無敵

唔rest都無野做

咁又係 rest唔rest都冇分別

BLACKPINK COACHELLA SHOW 重播緊

已經睇左12次

download 左成2gb 片都唔太清

Why

點解打直😂

變左直拍
個player 冇得90度轉

我用電腦整返

mov 檔？

WMV

真心期待同希望會!!!!!!!

轉個檔先

見到上面有link down .ts檔 知唔知會唔會清啲？

ts 檔where？

好似係呢個

睇咗，好正呀，佢地好high,氣氛好好，但好似有啲 chur,live band 好正，等佢地空白期再攞出黎睇

已經空白緊

thx

出面條友噏乜

公海？
唔知喎
明明篇文係讚都要酸人

搭巴士隔離離條囡睇緊KTL

但ts 檔得1gb

可以識女

睇bp識到女

清唔好咁癡線

仲以為bp得大叔追

我見喺google drive有得揀1080p

啫係肥婆啦

因為我down 左個mov 檔係2gb

今日睇都有留意到

問佢收咗YG幾多錢

肥同唔肥都分唔到 得啦 我明喇

Cat girl都叫肥wo

我收左YG好多錢 COACHELLA 睇左十幾次

#7YearsWithShiningJennie

哇 講哩D？ 諗起泳裝CAT GIRL都驚

JENJEN 今日SOLO好正

代我老婆多謝大家先

食緊野啊屌

呢個我真係唔知

我睇左幾次都唔明條友想表達咩

要唔要圖

咪呀

你咪呀

我都唔明

北美，之後歐洲，直到七月先完

冇 6月15姐

條友笑緊BP少歌呀
差唔多唱晒佢地有嘅歌咁解

6月15 係 DDDD一周年 希望出新歌

呢啲位無得駁
佢地的確係少歌
都係嗰句由佢地酸啦 做咩要理佢地
個個戴晒「黑粉濾鏡」 咩新聞都會笑架啦

膠都費撚事比 傻J本命團都未上到COACHELLA喺到叫

6月適合Rose出新歌

適合朴清派碟

咁咪又無得抖 好定壞

同埋適合我同彩英宣布婚訊

冰左咁耐 慣左？

為左佢地嘅前途著想
今年BP一定要再活躍啲 攰都要架喇
前兩年浪費左太多歲月
女團壽命好短 依排谷得起當然要食住條水
希望9到10月左右團再CB多次

已經麻木左

KTL只算係0.5個CB
零宣傳 得兩個舞台 屌YG老味
唔夠呀

今日COACHELLA+星期六 多左好多views

ktl？

好想去一次bp fansign meeting

係

Coachella 垃圾show 黎

same

有生之年系列

＋1

唔得閒睇
今日淨睇kick it

mola mola

你都有澳場睇啦

有得睇 但冇fansign

隔離團VIP都送SIGNED CD啦

CB 0個一位

起碼有新歌聽

聽日最大機會拎一個
應該會係BP成績史上最差嘅一次CB

頂著先啦

酸粉：正常實力囉 YG唔買榜

真正實力

已經過濾左呢啲酸言酸語
我地未出實體碟又無打歌 本來就無得同其他團比較
不過都多得YG世界級垃圾企劃

YG做嘢唔洗你教

重質不重量
貴精不貴多
呢啲野
個班人有生之年都唔會明

攬著d views 訓啦

同意
佢地啲歌由3年前loop到依家都未厭
亦都係我做YG音飯嘅原因

不過新EP真係有啲失望
無上年聽Square Up嗰種驚豔感
但整體水平都仍然好高

COACHELLA人地請都未必敢去喎 要開MIC

無REALLY

仲要跳 真係唔攰死都難

2NE1既歌到依家我都未厭啊

只係祈求Teddy唔好再走弱化chorus方向
近兩次主打個hook都好弱

佢地第一隻full album真係我心目中嘅神碟
真係每一隻歌都可以拎出黎做主打嘅水平

宜家好似興弱化chorus 但我唔多like

唔明

COACHELLA無唱really

仲有hope not

唱曬 又會比人酸

佢地都係開左2/3咪
不過又唱又跳仲想點
成粒鐘喎
有真聲都滿足

要留位跳舞

弱化都算 最起碼chorus個hook要夠強
好似whistle咁 雖然都係無咩旋律 但個口哨聲好抓耳
至於KTL個brass就.....
Teddy到底係江郎才盡定佢刻意咁做

之前都跳到啦
個人覺得唔太係理由
似係刻意咁做

Lets kill this love
反而隻舞幾正
Dkwtd 隻fing 手舞我麻麻

KTL宜家聽慣左 已經覺得冇咩嘢 越聽越正

又唔係TEDDY一個人製作 應該係刻意

成隻碟都正

除左DDDD REMIX

我見唔到有呢首

本來以為今日會唱remix

不過如果BLACKPINK今日唱既係REMIX版 應該會仲更加HIGH

不了

Live band 已經夠high

Btw intro 都好正

隊band好掂

Youtube 都有高手執返d live band version 出黎

down左開唔到

你用咩開 係咪唔支援ts檔

禾秀好似一個公仔

yg paid:

Universal Music Group
YouTube
Coachella
Dua Lipa
Spotify
Billboard
every blinks concert ticket
Awards (like we have any)
Jesus

did I forget anyone?

有人比人del views

見佢地一首接一首，應該好辛苦 好撚chur 又跳又唱

一早知啦 del左成10m view on99 YouTube

我地咪又係俾人del過

無blink 轉貼鬼知咩
係twitter 見到
又屌哂鬼
仲有啲又話BP
笑死

黑粉：實係YG買起左Youtube

今次可以話YG 比錢youtube del

好chur
希望下場執執啲時間
有位抖下氣

啲軍隊矛頭又直指我地blink

Jennie同秀到後面好似都有啲攰
Lisa同Rose就keep住咁high

公海無人講

已經有啲on9仔女咁樣屌BlackPink
繼續買起來通街都YG啲人
YG連蓋茨李嘉誠都買通咗

上twitter啦

Lisa 後尾都有幾粒字無唱黎抖氣

咁jennie 同jisoo 老啲嘛

清你用咩program 開 之前都開到ts file

無follow
咁啱見到有人rt 先知比人del

我頭先都開到
Quicktime player
Win 機正常用pot player/vlc 都開到架

Youtube

扣views
Email左yg,umg比多D錢youtube扣多50m

VLC都係唔到我用PR轉file算
1gb爆到13gb

d人又派膠

好煩最好YG真係有咁多錢乜都買到啦

冇架 依啲音樂節係一首接一首 除非cut歌

買到嘅我唔好買24個鐘就1億啲人真係呢 見親啲咩都話買

BTS都一日八千萬streaming啦，又唔見佢地話bighit刷view

話說我見到身邊有人話咩youtube因為blackpink所以食咗bts 10M 點擊率 我真係黑人問號咗

咁bp比人食views係因為咩？

其實我都唔明，用下個死人腦真係咁難咩

重點係明明尋日全世界blink都focus係coachella，冇人理過其他團，無啦啦食哂死貓

Coachella幫blackpink吸咗唔少歐美粉
包括我
而家係咁上youtube睇片

其實blackpink試下好似sure thing既r&b都唔錯

用KM PLAYER

去adidas表演嗰幾段都好正

都係果句 男團去到要同女團比係幾唔知醜

佢地講到bp管哂成個娛樂業咁笑死
以後參埋政好唔好

參政?就來統治地球啦 反正全世界都已經買起哂

彩英D人話佢有隊長氣質

咪一樣落廣告

肯定係YG搞出來既 跟手屈9佢地落廣告

依家幾多 view,唔係 78m？

啲人唔肯比錢聽歌，屌人賣廣告

一陣又俾人話圍爐架喇
雖然琴日開Spotify 都有廣告叫我聽

無辨法Blackpink咁紅
去到外國得BlackPink先稍有名氣
難道用啲細團同彈團比較咩

點解我未收過廣告

KR Police?

應該仲有Halsey, Ariana grande, dj snake, Jaden Smith, Rita ora

就係冇買到警察

又買 真係好唔公平囉 我彈咁辛苦先上到世界第一 你地憑咩買榜扼殺佢地 買榜女團

頭先同女朋友仔行街街

枝薯ahhh

Coachella day2開始左 睇唔翻day1既野 呢加仲有無方法睇到

有

同枝薯BB飲咖啡

快啲填問題

今日有又人歌睇 雖然係PRE-RECOREDED

有得睇已經係恩賜

幾點

KST:3:50pm HKT:2:50pm

LISA同JISOO去左balenciaga威

係街都有人影 YG又畀左幾多錢

今次YG無比,我係旁邊幫老婆仔埋單

我係咪入左黑粉po

呢件，呢件，呢件同埋呢件

點可能有人會影BLACKPINK 都唔紅又無人識

呢到係芯閪po

邊個

我諗應該係我
禾有四個老婆仔

你婆

岩牙係你

一訓醒ig通知炸到我lag機

渣

正 終於可以放日假去玩

唔買邊有人識

咁慘 星期六都要番學?

屌我話佢地

好尷尬

今次全身最貴係隻rolex

又話同老婆仔買野,買左幾錢都唔知

明明係朴清中文差 主語都冇

連續四個月
作為佢地老公 禾首先想多謝眾黑粉咁比心機為BP增加熱度
無佢地咁落力去酸 BP點會有咁多人討論

我不嬲係比張卡佢地任碌

做咩扮潛唔回我?

我對老婆嘅愛唔需要言語證明

越黑越紅

Lilifilm please

在2019年4月的女團品牌評價大數據中排名第1的BLACKPINK，在鏈接分析中出現頻率較高的是“漂亮、性感、美麗”，在關鍵詞分析中高頻率出現的是“KILL THIS LOVE、COACHELLA、公演”。

衰妹做咩要露香肩

Rose 有睇

我見到Diddy 又收買左

我知

#BrrrrRㅏㅁ파밤파밤

人歌就直喇喂

Link or老母

等reply

Replay

有無機

無

芯

候補都冇咁出奇

The Chainsmokers followed BLACKPINK Official Instagram Account!

到你老婆喇

你最愛出場了

BP第4。。。

算啦 本來就冇預過攞

就到BP啦

BP

冇人討論bp已死

得一首

DKWTD無

執左佢啦

comeback stage先有兩首
個個上黎都整兩首 個節目咪overrun

佢地睇緊IZONE得鬼閑討論

下次都係唔睇live 最後先出等太耐

芯出黎了

仲要冇侯補

23號先出album

圖都都係po
此po 已死

圖都無人po

YG今日未出糧啊 忍下啦

想睇佢地訪問同上綜藝多啲

應該收到好多邀請

推左 佢地4個要陪我

gmarket係咪壞撚左

枝薯呀

有咩買？

買2SET?

佢知道你大芯西

2set要5舊咁貴架咩

1SET2隻碟 2SET係4隻碟

rich

叫佢送咪得囉 唔洗買 LISA小卡你既 ROSE小卡佢既

我買左1 set 炸
齊Lisa 算

Coachella mp3

試下用app落啦

朴清好慘 本身已經要送一人一隻碟

YG幾時送埋碟

Thankssss但係唔齊嘅 我搵唔到第1同3首

呢度全部人都係收左錢

原來朴清係YG派黎嘅卧底
負責送碟比我呢個專一blink

可惜前幾日已經響豬媽劇爆左一隻

啲人移走晒

咁on9

成個drive無左

係咪開左可編輯

巴打介唔介意開個google drive開心share

私伙link

條友真係唔識架喎

Rose同jenjen啲英文

Rita Ora 回左

點解我打親BLACKPINK都會彈個BTS出來

到底係邊個收買左YOUTUBE而家

唔可能既 我OPPA點會做D咁既事

我睇啲完全唔關事嘅片，即使係18+，下一條recommend嘅片通常係bts

唔係 我係search BLACKPINK 然後係咁彈BTS同Stray Kids出來

唔通BIGHIT同JYP......

點樣彈法
圖？

邊個俾錢youtube啊

你地個yt全部壞撚左

開左DARK MODE 出埋STRAY KIDS

我search BLACKPINK真係得BLACKPINK

睇黎我地真係呢到既青泉

清

又屈鳩bighit同JYP
明明淨係得YG先會咁做

369......

on9

Jennie

咪係 YG真係CLS

我都想睇 求講

Youtube comment黎 㗎喎

第一個comment

我知呀

邊個channel
如果拍得成嘅話我想睇呀喂 真心
大巴大巴車埋去啲低質粉塊面度 諗起都爽
估唔到呢啲咁on9嘅野都有人信

我又GET錯意思 SORRY

原來係呢個 不了

佢成日講到自己好中立 但。。。

我諗住去confirm 個4月結果 之後比我見到哩D comment

條友好垃圾

唔否認佢啲片有時都好高質
但好多時候都係假中立
同香港某個又係差唔多

可不可以說下有人追星追到冇晒批判思想 人講乜就信
聽到這件事自己好心痛😭😭💜💜✨

mk

全力支持朴清上去留言

btw 個紫心同你頭髮幾襯

屌

今個post最佳留言

笑到我

獲朴清負皮認證一個

btw la清你公海po張圖係咩意思 唔太明

你試下去youtube search blackpink 就知

嗰啲好似係相關影片黎 唔係廣告

我又唔係搵佢地
彈比我做乜

我都係

我係睇Chanyeol+ROSÉ+隔離團某人+10cm個Acoustic Stage 先識BLACKPINK. 宜家聽番都覺得ROSÉ好正

音色流氓朴彩英

youtube設定黎 算啦
唔好搵位俾人入

Yg 買左youtube

最近又loop返佢weekly idol唱嘅not for long

佢地個3集rm 都正到仆街

識貨

Weekly idol 有唱歌咩
淨係記得條仆街好撚大力扑鎚

仲有上蒙面歌手唱嗰首
仆街楊菊花幾時放我老婆上綜藝

美秋里都好正 JENNIE同台上差別超大

完左AIIYL先入坑 等左差唔多成年空白期

美秋里Jennie
好正
老公~

依家冇jenjen真係唔想睇，淨係睇姜其永片段，條友真係好鬼好笑

kill this love入坑

黎緊又有成年架喇

仔不了

好好笑明明jen話唔怕鬼屋

冇左JENJEN 已經冇左個重點

慣左
果時空白期依個post 24小時無人覆

成功製造話題
之後佢單飛再上rm
幾醒目

有左我唔會再比呢件事發生

Agger

仲叫光洙行喺佢後面 結果喊到仆街

即刻就睇返美秋里

想睇返

之前上開外國論壇
係年頭去完港場之後先上返連登
我記得嗰時個po係得幾個負皮 呢家呢

喊都好得意

somehow係因為RM呢幕令到佢響韓國爆紅
然後再變成CF Queen
所以有時唔怪得楊菊花咁寵佢 佢幫公司搵唔少

幾好 多人留意左bp

連登係咪死死地ser

唔覺

又玩得
又講得野
又夠膽串人

黑粉白粉都係粉

話咩502

Lisa 呢套衫真係完全唔撚掂

嗰時仲未行依家混血高級感路線

都唔係鬆身t+外套駁腰呀
都唔撚夾
本身都瘦底
咁著仲瘦

又要摷返之前講過嗰句
Lisa不嬲都係YG嘅時尚白老鼠

屌chrisbrown

不過都唔影響我對老婆嘅愛

Cut 撚左lisa 個part

cls 點解既

冇ig嗰陣悶到

我戈陣時日日刷MV喳

你起我底 睇左以前po有幾多負皮先 幾個?

BLINK一路走來唔簡單

又502啦

嚇左跳
sor 收返

我𠴱陣......

都係日日刷BP MV

大芯西

呢張真心感動

宜家得19個負皮算少

jisoo
明明rose

其實嗰時120幾個負皮點黎？ 比人黑買榜？

辛辣面

JISOO肯定用黎開聲

肯定啦

四條囡應該攰到失魂

又係依條女 點解成日出現

個女仔比yg簽咗 btw 個女仔好靚

咁細個就簽咗yg 鄧佢可憐

我老婆又幫人湊女

我等緊ella大個呀

預習下我同佢以後個b

102次

自己個女都唔認得

好正
停唔到

如果coachella出dvd
絕對會入手一張

好似仲正過演唱會只係冇咗每個成員solo

唔洗芯既支持 anway thanks ching

想佢出live band 高清錄音版

不過應該唔會有
最多得con 個啲

cls fans

芯BP四個老婆仔

三芯兩意

chorus無應援 唔合格

J E N N I E
KIM JENNIE

呢張好癲
影到fans

無錢買啦

YG快啲畀錢買起我去coachella幫手應援
記得買套餐 包埋入場劵同食宿

屌明明試左我張卡冇問題 點解gmarket都比唔到錢

芯累事

芯到老婆都唔想比碟你買

Omg

Jenjen

官方?

4個去玩

出面又有人想挑機

唔係啦 自己頂唔順整

笑

wife

老婆仔

好似一幅畫

Kpop group MV to reach 3 million likes on Youtube:

#BTS: 13
#BLACKPINK: 6
#EXO: 4
#BIGBANG: 1
#iKON: 1
#TXT: 1

New MV to reach 3M likes on Youtube: Blackpink "PLAYING WITH FIRE".

7個mv 差stay未過

D 人唔識欣賞stay

KTL都190

無睇幾日

老婆呀

係咪等陣要炸圖

Lisa 個頭好撚正呀

今日有不知做什麼

Jisoo 可唔可以用少啲filter

上咩節目

唔係有移動版咩

我仲睇到實一實

就黎又爆po啦

聽日

睇錯片喎

jenjen隔離係邊個

佢地去左universal studio玩
仲放緊假

佢朋友

Ella?

好似係呢個 D人話

我淨係識BLACKPINK 其他我都唔識

希望有拍us tour diary

原來Ella去左同rosé玩

完左tour如果有返100日假就正

咁咪無CB 無SOLO

Ella真係人生贏家黎，首先個樣生得靚，屋企都有啲錢，細細個就坐business class周圍飛
最重要係成日可以有blackpink姐姐錫

nonono 我要我老婆ssss comeback